데이터 구조

ChartFile: chart 및 기타 메타데이터
	- Chart: 일반적인 채보 데이터 (Segment 여러개를 보유하고 있음)
		- List<Segment>
		- Set<Chart.Location>

Chart.Location: chart 상의 한 지점

Segment: Chart의 한 부분
	- double Length: segment의 길이 (in ms)
	- double WholeCount: segment의 길이 (in whole notes)
	- double QPM: segment의 분당 4분음표
	- double MSPW: segment의 한 whole note당 ms
	- IList<Measure> measures: 마디들

Measure: 동일한 속성의 여러 마디
	* Chart의 마지막 마디의 경우 그 마디가 무한 반복한다고 가정한다!
	- SortedList<int, ISet<Element>> elements: 안에 들어있는 것들
		(index에 element들이 있음; multi-dictionary?)
	- int GroupBeats: 한 마디에 있는 비트
	- int TotalBeats: 마디 전체 비트 (TotalBeats가 GroupBeats의 배수일 필요는 없음!)
	OffsetMeasure: 특정 ms 길이의 마디들 (GroupBeats는 항상 1)
		- double UnitLength: 한 마디의 길이(ms)
		- double TotalLength: 전체 마디의 길이(ms) = UnitLength * TotalBeats
	BeatMeasure: 특정 박 길이의 마디들
		- int QuantBeat: '비트'가 몇분박인지
		- double WholeLength: 전체 마디들의 길이를 whole note 단위로

Element: 한 순간에 처리하는 것들
	Note: 플레이어가 처리해야 되는 노트들의 모임
		ShortNote: 한 순간 처리하는 노트
			GCShortNote: 그루브코스터의 숏노트
				- 노트 애니메이션에 대한 정보
				- 노트 모양에 대한 정보
				GCTapNote: 일반 노트
				GCDualTapNote: 큰 노트
				GCFlickNote: 슬라이드 노트
				GCDualFlickNote: 동시 슬라이드 노트
				GCAdlibNote: 보이지 않지만 처리할 수 있는 노트
		LongNote: 홀드 노트